推到WhatsApp 同篤灰熱線 割蓆

香港民主及人權法就過，popo 而家垂死掙扎，製造色恐佈，進一步侵害基本法保障嘅言論自由
隔離po 講咗popo 違反WhatsApp 個人用戶使用守則，支持篤灰熱線即支持違反人權

面對就俾人制裁嘅popo,加上土共一早ban 咗FB 同WhatsApp ，WhatsApp 唔卸你啦

推到WhatsApp 同popo 割蓆

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk